\begin{song}[remember-chords]{title={Vstajenje primorske},lyrics={Partizanska}}

	\begin{kitica}
		N^{Dm}ekdaj z bolestjo smo v s^{Gm}ebe zap^{Dm}rli \\
		s^{Gm}voje pon^{Dm}ižanje, sv^{A7}oje gor^{Dm}je, \\
		k^{Gm}rik mašč^{Dm}evanja na^{Gm} ustnih zat^{Dm}rli, \\
		g^{Gm}a zakop^{Dm}ali glob^{A7}oko v src^{Dm}e.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		T^Foda glej, pl^Canil vihar je presil^Fen, \\
		k^Bot pajčev^Fine razt^*B rg^Fal oko^Cv, \\
		\begin{repeated}
			š^Binil je zopet žar n^Fovega dneva, \\
			t^Cja do posle^{C7}dnjih pri^Fmorskih do^Cmov.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		S^trojnice ^svojo so pesem z^apele, {} \\
		z^rak je pret^reslo gr^*{} men^je to^pov, {} \\
		\begin{repeated}	%	TODO teli myskipchord so odvec ampak brez njih stvar narobe izgleda
			š^irne poljane so v^ ognju vzplamtele, {} \\ \myskipchord \myskipchord
			k^lic je svo^bode vstal s^*{} re^di \chord{F}gozdov.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=zadnja]
		\begin{repeated}
			V^Bstala Primorska si v^F novo živ^Bljenje, \\
			z^{Es} dvignjeno^B glavo korakaj v no^Fv čas! \\
			V^B borbah, ponižanju, z^Fmagah, trp^Bljenju \\
			n^{Es}ašla si^B ko^{Gm}nčno svoj ^*B{} pr^Favi o^Bbraz.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
